點喺連登成功溝仔？

鍾意咗個音樂台巴打
佢唱歌好好聽 仲要唱我鍾意嘅歌手啲歌

巴打一定好靚仔

無人會鐘意青山院友

Send裸照

豆皮狗要出池了

唔知佢咩樣

佢唔係青山

唱林宥嘉嘅歌

你

低俗

同佢講俾佢入

豆皮狗退讓三分

唔通淨係依幾日先支持

好出眾 想引起佢注意

咪嚇親佢啦

兜圈咁難唱都唱得咁好

穩定啲先

聽埋心酸 忍唔住示咗愛

有無聽到好心酸

聽到眼角濕濕哋

吸引人地注意先

我示愛佢覆我
是咪無機會？

係咪上左熱門個個？係既話放心，你冇情敵

笑你老母？

有求必應其實幾好人

誘。。。

bb你放過我啦好辛苦呀

依個第二個人 您覺得點

大佬啊 放過人哋啦
人哋老母十月懷胎生個仔出嚟
當係做個好心手下留情啦..

俾我睇中直頭要還神啦😓

屌您俾我唞下好撚辛苦

佢好似正常啲但無樓主嘅魔力我沉船。。。

好撚好笑

期待緊船🥰佢練畀我聽😍😍😍

想您約佢出嚟見下

想。。但佢開始有明星架子 應得一粒icon

連登d仔都好溝 受咗咩刺激？

睇咩台㗎啫 感情台就不了

係咪想溝翻版林宥嘉？

你係咪想爭。。

我會祝福您

連登仔有咩唔好

好 音樂台同成人台個啲特別好

船來了好得意！！

屌你係咪聽上癮

好想dm樓主首兜圈俾阿嘉

佢導師daddy上身

小西灣關楚耀